問心講句英妹個catwalk look畀你吊你吊唔吊

懷疑咗好耐英妹係100%靠打扮靠燈光先有吊閪指數個挺女來, 而家證實咗

知佢係英妹就一定屌啦

唔會想中柒佢塊黑柴面咩

你唔要 我要

吊到個15歲粉嫩西理得佢塊面有幾黑柴啦

嘩 我吾敢quote..

射到佢白返

等佢成左年先..

幻幻年紀已經咁大咗咪仲7..

諗唔到青都係啲咁嘅人。。。

我炒飯埋你地果份

飯圈質素confirmed

樓上色狗全部去死

米癲啦

我淨係屌彩演

YES

不了

不了 我愛小櫻花🌸❤️